今晚圓方戲院6號院 復仇者聯盟

跌左部電話 iPhone 7 黑色+灰色皮套
轉個頭已經熄左機

如果有人見到或者執到 麻煩話比我知 pleasefindmyphonehk@gmail.com

部電話有好多資料

嗰場係new world club電影欣賞場，晚上9點，大概11點幾散場

如果無見到可唔丁以幫我push

可唔可以

蘋果唔係有find ip功能咩？

熄左機搵唔到

其實咁快俾人熄咗機已經知兇多吉少

我仲有一絲希望呢個世界仲有好人

報左失先

同左戲院講，開場入唔到去搵，話有職員望左兩眼未有發現

可唔可以有奇跡

推

戲院入面咁黑肯定影唔到仲要熄埋機

留番d力算啦

希望執到既大發慈悲

抵死 咁多資料
唔back up

我都知抵死，咁執到都可憐下我，還返比我吖

推推推推推

幫推 唔見電話真係好慘 以後小心d

推你老母！

推你老味 噓！

屌！

執左唔還正撚屌！生仔冇屎忽！

多謝你

屌熄機就冇可能
我部IPHONE6 500都唔知值唔值
都係咁啦

推, 希望你搵得返

推！！！

有重要資料都唔backup
家下backup都係㩒幾個掣就自動做
定係你果啲重要資料都唔及果一兩分鐘寶貴

熄得機都兇多吉少
用find my iphone send個信息過去比啲報酬佢
睇下對方會唔會同你做個交易

無用iCloud備份

咁快手熄機肯定唔會還啦 下次小心啲喇

Btw 偷人手機生cancer

好感激咁多位幫我push

我間唔中先backup一次，主要係近幾日既相

同埋好重要係啲account既雙重驗證要用電話幫手login，好多野都鎖死哂，聽日返工又要比人鬧

十萬個唔開心

求求大家繼續push

Push

薄酬都唔打句 孤寒到

有啲野係用錢買唔到，當時一刻無諗過錢，我只係想要返部機，同入面啲影唔返既相同資料

你知唔知薄酬咩意思

無錢嫁？不了

薄酬

有心人請話比我知點搵返部機 pleasefindmyphonehk@gmail.com

之後又會有人講
薄酬咋？點解我唔賣咗部機去

一來鎖左機唔值錢
二來犯法

樓豬我知你好緊張 但都唔好人地提一提你先郁一郁啦 btw幫推

之後報埋警埋伏定
仆你個街偷人手機本身已經拉得
仲好意思要酬勞？

樓主喺戲院扑野拍片 想攞番d資料
唔好推

多謝你幫我推

Push

熄得機即係存心偷嘅仆街 樓主唔好彩了

完了吧，如無意外

幫推

不過買icloud la，又唔係貴 資料無價呀